一月去首爾 去完會唔會悶死？

利申 唔係想做伸手黨
自己去左幾次首爾 但都唔知有咩好玩
純粹陪朋友
有冇咩地方老少咸宜
除左買買買 仲有冇咩特別野做？

去首爾追星先好玩

補充返小小 有男有女
有冇野又岩巴打 又岩絲打架

幾時去都係悶

咁岩成班都唔追星

想睇下冬天有冇咩特色地方去下

去滑雪，唔會悶 #

不如轉location啦
去日本，男女老少都啱玩

呢個可以喎
我未滑過雪 會唔會好難

我都想轉
佢地貪韓國平啲

難咖，要搵個教練

佢地話去就等佢地plan啦
佢地諗唔到玩咩就轉會轉

一月冇景色睇
得雪

等班港女plan容乜易日日都shopping
就係要阻止呢件事發生！

不如男女分開去旅行啦

其實我係絲
但都唔想日日行街

好少見絲會唔想日日行街
btw 建議你可以去YouTube睇下人地去首爾有咩玩

唔追星去韓國無野㗎喎

買野係ok 但去旅行想睇下風景 感受下當地文化
我有睇呀 全部推介啲打卡cafe冇重點可言
所以先上黎問

啱呀
旅行真正嘅意義就係感受下當地文化，但大部分人去旅行都係為shopping，扭曲晒旅行意義
其實真係諗唔到韓國有咩好玩
一係行下博物館玩下主題樂園

去玩鐵路單車 睇下景
我個陣夏天去 冬天去一路落雪一路踩應該幾靚

同埋都係南怡島 去搵下啲松鼠 南怡島一街都係松鼠

同埋江南區COEX MALL有個水族館都幾大 除左魚都有其他動物睇 入面都幾靚

Pish

去幾多日先 兩三日快閃都還可以 佢都幾有悶死你